(食女)專攻大陸妹「你問我答」

食過既女高達95%都係大陸妹
高汁問題 高汁答案
如果太低汁我都懶撚得覆
等我訓醒遂個答

點識番黎?

叫雞有咩好講

係香港食定大陸食

有冇試過有手尾？

冇圖我話你老母比狗屌生左你條狗雜種出黎都得啦

多數都係學校師姐
有小數係玩Tinder Skout 識返黎

唔係叫雞 一蚊都唔洗比
最多請佢地食餐飯

係英國

玩還玩啊衰仔
唔好同我娶隻大陸妹返黎

我未試過有手尾
淨係試過有條女沉船話要同我一齊
明明大家係SP 佢死都唔死心
最後del contact 有時係學校都會見到佢

食過幾多條?

我有宗旨
我老婆一定唔可以係大陸人
大陸人食下開心下就算

點發展做SP？

暫時十五個大陸人

比D圖黎打J OK?

佢地柒下柒下咁
扮下對佢地有feel
佢地就死心塌地
碌鳩痕既時候咪問幾時見面
唔痕咪直接唔理佢

作得幾好

點扮？more

有幾難

好撚仆街

係英國除左大陸雞冇其他國家雞?

十五個點樣做到95%以上
唔係最少19個

dse maths lv 1

去到英國都要食蝗妹
眼光有冇窄d

係咪食唔到外國妹所以先食大陸妹？

信你
身邊聽太多
d大陸妹好撚蠢

有班運登毒撚唔信你
不過我信你 支那妹都係好撚蠢

大陸邊個地方啲女正啲?

on9
15除95%=15.78
有咩問題?

95% of A = 15

A = ?

樓主有屌過人妖

你去到英國就知本土鬼妹係幾咁難頂
其他東歐西歐個d就幾好

咁太離地

大陸妹真係好撚淫好主動 成日撩人開房
好多時唔係你食佢 係佢食你

認同，大陸妹其實好多都好撚正，尤其有啲錢種。
父母一孩，獨女，你搞得好，成副身家都係你

樓豬詳細d講下點上手OK?
由其學校識/同學?
點先無手尾跟

支那人一陣柒味，不了

我啲朋友話食咗之後你嗌分手大把手尾你跟，所以機本上你唔嗌得分手

樓主英國讀緊書？

有0.78個人

大陸咩地方d女最惦？

"高達95%"可唔可以高過95%?

淨係食大陸妹仲可以大大聲講出黎，正皮你既勇氣

大陸妹叫床會講乜？

邊間大學識？

有冇影相拍片?可唔可以開心share

大陸妹係方便易屌，但係樓豬都唔駛食咁多餐快餐掛，對身體唔好

咁仲有果5%呢?

有病未?

15 個入面幾多個有豬？ 同埋佢地平均幾歲？

岩 個個廿歲啤酒肚

係唔係要好靚仔或身材好fit

其實大陸妹都算係外國人姐

有人想知再講

冇人想知，講左死全家

hello 無圖

喺香港有冇食？

同好留名

屌好喇，唔好沉船好似d屋邨亞伯咁

老公呢

點令佢地嗒你糖？

得閒關心下佢
陪下佢食飯
秒覆佢message
好簡單架咋

唔難架
但係唔係個個男人都食到大陸妹

咁我又真係冇食過鬼妹
我身邊圈子都係香港人同大陸人
係呢邊生活咁耐 望鬼妹都望到厭

我覺得寧波妹好正
屋企又疊水 千金小姐
加上佢地本身淫底
床上功夫好好

係香港點食大陸妹 d淫底有無得睇

唔需要自己嗌分手
如果真係一齊左 又想分手 咪對佢閪啲囉
愛理不理 令佢覺得自己貼錢買難受
到時佢就會走

讀完啦 搵左成年工都未搵到

食大陸妹 冇乜問題
本人唔太中意大陸妹既性格
所以要代佢老豆老母床上教訓佢

佢地會叫 不要停～ 快點～ 呀～

唔講邊間啦 我係倫敦讀

我都覺身體差左
屌大陸妹好似比佢地吸乾咁

香港人

我好健康 希望唔會有病

大陸妹冇豬
佢地隻豬一早比人食左
佢地平均20歲

好似我個frd
狂食大陸妹🙈🙈🙈

1. 屋企有錢
2. 靚仔 個樣岩佢地口味
3. 身材好 有哂腹肌咁樣
是但中一樣都夠

香港都有 但小
離開左香港好多年 冇哂朋友
食都係用Skout黎搵女屌

我諗香港班廢中地盤佬都食過好多大陸妹

大陸妹多數大波

一樣英國讀書
特登唔群大陸同香港人玩
大陸妹唔係食唔到
但真係不了

利申讀左半年食左3個鬼妹

識有個 係香港搵緊3萬蚊一個月 都唔做 娶左個大陸妹 依家2公婆每個月有幾十萬洗 個女既老豆係大陸攪地產

ching可以交流下

求食鬼妹攻略

唔一定架
不過冇波我接受唔到

Adore 教下我食鬼妹

點解有人唔屌 要去屌狗？

上面d傻鳩
出得外國讀書既"大陸妹"
真係你番大陸d工廠妹咩

樓豬屌蝗蟲，算唔算人獸交

不嬲覺得大佬open過香港

難唔難比到高潮佢地？
有無處？

樓主痴咗線

見識過啦, 果d大陸妹...窮既係雞,有錢既包鴨/養狗

屌...識英文第一步,講野有趣第二步,生活有情趣第三步

利申: 英國讀書食過

d回霹覆

5頁都無圖on99

鬼妹真係好難
btw大陸妹會唔會好痴身

邊個地方既女最好砌?

我個人喜好湖南, 夠姣夠賤

屌撚係
又死魚又無波

我都食過大陸妹
樓主覺得邊個地方d女好d？

目前我食過兩個處 其他非處
有個結論就係
唔係廣東省既女好食好多

大陸妹我覺得主要睇樣 之後到錢同身高
目前嚟講條條女都好淫 就算處女都係
本人覺得 江西 湖北 四川 都特別好食

覺得港女定大陸妹易調教？

蟲又點叫獸。。。低質抽

用交友App點約
用左幾耐約先屌到

我ex係uk讀書就係走左去食大陸妹

食女既過程有無想正經識返個香港女仔拍拖結婚？

係外國有乜野討論價值

大陸妹有隔肋底毛，好正

你低質到要食大陸妹 你覺得有咩高質問題可以問？ 你知唔知個醜字點寫？ 你身為香港人點解唔支持本地？

認真食大陸妹有咩好講
你話食鬼妹就有得討論下

性病